頭先聽返Battle Spirits啲歌, 咩回憶都返晒嚟

首先係第一季少年馬神突破, TVB版主題曲, 第一句急口令相信唔少人都有印象
深深呼吸氧氣再四圍遊翔 無窮環迴視野內 晴空盡見

全首

之後第一季嘅ED1同ED2, My Sunshine睡蓮
其中ED1比較印象深刻

另外ED2

之後係第二季嘅少年激霸彈
哇, 依套一聽首OP即刻成個人精神咗, 真係體會到JAM Project嘅威力

重有version 2, 勁鍾意百瀨勇貴

另外重有ED2

第二季TVB之前重播果陣又睇多次

其實重有第三季, 不過我覺得第三季啲歌似乎無第一二季咁震撼

第三季之後變成兒童向畫風就無再睇了

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎頭先聽返Battle Spirits啲歌, 咩回憶都返晒嚟 地爆天星 動漫台 3 分鐘前 0 1
‎連登嘅會員數目已經去到171242 地爆天星 創意台 2 日前 1 6
‎有冇人以前用過foxy? 地爆天星 創意台 2 分鐘前 106 101
‎數碼暴龍大冒險tri 第６章「ぼくらの未来」第１彈告知PV 地爆天星 動漫台 11 小時前 0 53
‎[數碼暴龍] 點解紅蓮騎士獸係病毒種? 地爆天星 動漫台 39 分鐘前 767 335
‎有咩老公老婆個姓氏合埋係好笑嘅？ 地爆天星 創意台 1 日前 -594 107
‎放學ICU vs Think Big 地爆天星 動漫台 5 日前 5 6
‎高登令我認識到一個道理 地爆天星 學術台 7 日前 -4 1
‎點解部iPhone 6s+個電量係一吓跌幾%而唔係逐吓逐吓跳嘅？ 地爆天星 手機台 1 日前 8 45
‎2018中華譚仔阿姐選舉 地爆天星 影視台 7 日前 0 1
‎希臘神話班神算唔算係花心？ 地爆天星 學術台 7 日前 0 6
‎其實包皮過長係咪一個病嚟？ 地爆天星 學術台 7 日前 2 17
‎我終於明白點解有啲動物要冬眠 地爆天星 學術台 7 日前 6 3
‎覺唔覺 勇氣100% 已經代表咗忍者亂太郎，無其他歌代替到？ 地爆天星 動漫台 3 日前 207 113
‎凍到隻手就嚟打唔到鍵盤 地爆天星 創意台 8 日前 1 4
‎政府工指嘅「或需不定時工作」即係點? 地爆天星 上班台 8 日前 0 11
‎潛中大女廁偷拍 助理研究員被捕 地爆天星 時事台 7 日前 2 25
‎Chrome 將推出 Blink LazyLoad，頁面加載快 18%至35% 地爆天星 軟件台 8 日前 2 1
‎啟德隧道午夜發生致命車禍 83歲男子死亡 司機被捕 地爆天星 時事台 2 日前 10 47
‎幪面超人555必聽歌 地爆天星 動漫台 8 日前 5 24
‎微軟 Office 2019 將只能在 Windows 10 運行 下半年推出正式版 地爆天星 軟件台 5 日前 -10 29
‎女子無才便是德，男子無財變成duck 地爆天星 創意台 9 日前 -2 1
‎點解啲嘢賣親都唔會用齊頭數，要有小數例如$99.9之類？ 地爆天星 學術台 7 日前 -16 67
‎蘋果創始人：iPhone X 太難用！側邊按鈕設計太複雜 地爆天星 手機台 9 日前 25 25
‎［哈利波特］其實佛地魔算唔算係一個on9仔？ 地爆天星 影視台 6 日前 251 165
‎仆街，凍到結咗冰 地爆天星 時事台 12 日前 -5 9
‎差唔多過年, 一年一度過年親戚問答大會又嚟啦 地爆天星 時事台 11 日前 3 36
‎遇到砂瀑，你會點做? 地爆天星 動漫台 11 日前 -12 6
‎油女志乃係咪終極永久性毒撚嚟? 地爆天星 動漫台 12 日前 1 7
‎其實自然界嘅動物有冇係一夫一妻制? 地爆天星 學術台 12 日前 0 6
‎如果規定每日150個新移民必須要參加廣東話合格試先可以入境 地爆天星 時事台 11 日前 59 18
‎覺唔覺M記係毒撚嘅福音? 地爆天星 創意台 13 日前 8 2
‎連登超級加密大法2 地爆天星 創意台 13 日前 -5 2
‎如果依個世界所有嘢變哂白色 地爆天星 創意台 13 日前 0 7
‎有冇人試過冬天沖凍水涼? 地爆天星 時事台 13 日前 0 16
‎有冇人以前有睇為食龍少爺? 地爆天星 動漫台 14 日前 1 6
‎點解以前學童檢查反包皮多數係女醫生? 地爆天星 時事台 14 日前 -2 8
‎有冇人食過天仁茗茶嘅軟雪糕? 地爆天星 飲食台 14 日前 4 18
‎[突發]連登終極究極多重加密方法 地爆天星 創意台 13 日前 -6 22
‎有冇人細個有儲過加菲貓磁石貼? 地爆天星 吹水台 15 日前 1 1
‎有冇人重記得火影387? 地爆天星 動漫台 14 日前 19 38
‎人人期望可入到，扑得高漲比天高 地爆天星 創意台 15 日前 -2 7
‎你張八達通係中文介面定英文介面? 地爆天星 時事台 15 日前 -37 26
‎藍井艾露重會唔會出返嚟唱? 地爆天星 動漫台 4 日前 1 38
‎而家先知原來平安谷果個小璇係佢嚟 地爆天星 影視台 16 日前 -8 13
‎【藝員鏡頭前唔敢表態】阿姐稱事後好多同事感謝佢 志偉：冇人夠膽審阿姐！ 地爆天星 時事台 16 日前 -1 1
‎用咗Java咁耐先知原來Java係一個地方名嚟 地爆天星 軟件台 16 日前 -9 10
‎有冇見過啲中學同學好串, 同埋佢個家長都好串, 老師行過都唔睬? 地爆天星 時事台 17 日前 0 13
‎其實點解妖尾咁受歡迎? 地爆天星 動漫台 13 日前 30 143
‎覺唔覺yahoo mail真係廢過gmail好多? 地爆天星 軟件台 10 日前 24 26
‎而家先知原來駱文捷離開咗TVB 地爆天星 影視台 17 日前 -1 3
‎你鍾意將startup script寫係/etc/rc.d/rc.local定係systemd? 地爆天星 軟件台 16 日前 0 3
‎【佔領浸大】中大民主牆粗口罵錢大康 稱「撃殺」輔導長 地爆天星 時事台 18 日前 5 4
‎流行經典50年 車婉婉幾時會唱無東頭宮首主題曲呢? 地爆天星 影視台 18 日前 1 1
‎我覺得第時班教車師傅會畀人批鬥到無得撈 地爆天星 時事台 18 日前 2 7
‎覺唔覺cctvb不斷煲大浸大件事? 地爆天星 時事台 18 日前 105 30
‎點睇基因改造人? 地爆天星 學術台 19 日前 1 16
‎點解gundam seed嘅機有時灰色有時彩色? 地爆天星 動漫台 19 日前 -28 16
‎Linux terminal editor, 你會揀vi定nano? 地爆天星 軟件台 17 日前 0 45
‎點解只有女性專用車箱, 但無男性專用車箱? 地爆天星 時事台 20 日前 12 13
‎除咗結婚果陣要買金同珠寶, 香港人重有咩時候會買? 地爆天星 時事台 20 日前 0 4
‎有冇動畫係有類似咁嘅光翼? 地爆天星 動漫台 18 日前 0 33
‎當年陳茂波囤地果件事點解決? 地爆天星 時事台 21 日前 1 3
‎覺唔覺最近多咗好多廣告叫人買終身年金同安老按揭? 地爆天星 時事台 21 日前 5 13
‎其實依家重有冇人上高登? 地爆天星 時事台 22 日前 -3 18
‎比卡超除左識打雷之外, 重識打咩? 地爆天星 動漫台 22 日前 -6 11
‎俾吊臂車撞果個路牌終於拆左落黎了 地爆天星 時事台 22 日前 -3 4
‎有冇人細個有睇《Cyber守護星》? 地爆天星 動漫台 22 日前 9 33
‎政府請政府資訊科技總監 地爆天星 上班台 21 日前 0 17
‎突如其來的惡耗！《龍珠超》動畫慘遭腰斬即將播映完畢 地爆天星 動漫台 20 日前 -10 29
‎如果將on9套入戇撚鳩到，會變成點？ 地爆天星 時事台 24 日前 -72 24
‎大家點睇彭兆雄, 彭彭? 地爆天星 影視台 24 日前 0 1
‎古拿比加係咪獵人入面最型果個? 地爆天星 動漫台 20 日前 88 335
‎其實為什麼討論區不用書面語呢？ 地爆天星 時事台 24 日前 -12 19
‎你幾耐無拎起過支筆寫字? 地爆天星 時事台 24 日前 1 8
‎覺唔覺愈黎愈少人用facebook? 地爆天星 時事台 24 日前 3 14
‎其實女人到左廿歲尾無着落就無架啦? 地爆天星 感情台 22 日前 -1 17
‎鍵盤keyboard個space制爛左，有咩有線keyboard好介紹？ 地爆天星 硬件台 25 日前 -3 8
‎點睇小學清純女神大個變左MK妹？ 地爆天星 感情台 26 日前 5 5
‎記唔記得有套動畫有個角色係變左個魔法陣出黎拎武器？ 地爆天星 動漫台 26 日前 -1 27
‎覺唔覺《單車新人王》首歌真係好夾個畫面? 地爆天星 動漫台 27 日前 0 4
‎其實係香港有幾多人既desktop係純用linux? 地爆天星 軟件台 15 日前 6 31
‎你覺得洛克人exe邊個靈魂同步/融合最型? 地爆天星 動漫台 15 日前 296 346
‎基路亞既曾曾祖父個樣真係好似... 地爆天星 動漫台 1 個月前 2 3
‎[有圖有link] [香港01] 東鐵癱瘓，學生妹好pure好純 地爆天星 時事台 1 個月前 -8 12
‎有冇人仲記得爆炸狗? 地爆天星 玩具台 1 個月前 3 3
‎有冇人鍾意聽葉振棠既歌? 地爆天星 音樂台 30 日前 4 5
‎最鍾意邊套pretty cure? 地爆天星 動漫台 25 日前 -6 23
‎講下你手機同電腦分別用咩中文輸入法 地爆天星 時事台 1 個月前 2 60
‎鄭若驊僭建單野諗番起當年唐英年... 地爆天星 時事台 1 個月前 7 7
‎起底功能其實係點？ 地爆天星 站務台 1 個月前 1 1
‎講下你屋企電腦用咩台上網 地爆天星 時事台 1 個月前 -1 18
‎究竟記者係警署係咪會有內應？ 地爆天星 學術台 1 個月前 0 12
‎覺得kuuga邊個型態最型？ 地爆天星 動漫台 1 個月前 246 512
‎點解TVB唔買青年黑傑克? 地爆天星 動漫台 2 個月前 -1 3
‎有冇人有追爆旋陀螺擊爆戰魂？ 地爆天星 動漫台 2 個月前 -3 3

好好奇, 點解連登咁多唔使返工返學既人士可以全職開垃圾post

好好奇, 點解連登咁多唔使返工返學既人士可以全職回post

以前成日上同學屋企一齊玩二打二

你唔使po咁長既

異界王！！